d 淡友呢 ???????????????????出黎俾我撚下好唔好

如果真係買 全部禮拜一約曬去ifc啦
不過都係口水put多